聽日一定要擺工！！！要抗議警隊成個制度！

黑警而家大撚哂！殺人 強姦女仔 酷刑 壞事做盡！真係令我由細到大對警察既價值觀破滅！！

睇到啲黑警話佢地OT咁多 強姦被捕女仔都正常呢句真係覺得好撚冇人性！

我夠日日OT到2046啦 咁係咪就要做返啲喪盡天良既事黎填補心理唔平衡？

根本佢地個本性上面已經有問題 係壞人 同恐怖分子既心態

點解一班咁既人可以做到警察？周圍殺人 強姦女仔就代表正義？

佢地咁樣主動挑釁 入校園殺學生 再暴打班後生仔 再順便告人暴動罪真係睇唔過眼！！

Dllm好撚嬲

利申：醫護！雖然有好多病人需要我 但只能講句對唔住！香港到左咁既地步 冇人再可以坐視不理 有咩就同林鄭講 佢同班高官警隊都要付上全部責任！

推

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

推！